我心地好差好唔鐘意有武漢肺炎嘅人

知患者不幸 唔會想自己患上武漢肺炎
但係我唔知點解好唔鍾意佢哋
明知而家咁仲聚會
攪到而家可能大規模爆發
覺得佢哋令到大家人心惶惶
令到大家搶口罩
我好冇同理心 覺得自己好討厭

預計到2月尾，香港確診患者數目有機會達到350人或以上。

佢家人傳佢其他家人>家人。。。
佢朋友傳佢朋友>朋友。。。
佢同事傳佢同事>同事。。。
社區傳去社區>社區。。。。

如果血液又會唔會傳播
患者畀蚊咬到再咬我
我會唔會有事

主要飛沫 糞便傳播
咁汗液 血液呢

如果患者流汗我不慬掂到再捽眼會點

劣根性個個都有，有自知已經好好
就算你幾有同理心都好，
人生流流長，總會遇到啲令你同情唔起嚟嘅人同事
譬如 死黑警

我好驚 好嬲 好無助
喺屋企睇住新聞就有上述感覺
但出街又好啲

佢哋都係比支那狗惹到

我淨係唔中意有支那肺炎嘅藍屎同蝗蟲

咁會唔會順耳啲同中肯啲？